如果拎晒所有起三跑高鐵既錢去研發藥物

全球有幾多人受惠

垃圾政府

咁咪要好多蝻亞人

你連人同狗都未識分喎巴打

😀

等啲有錢佬閪官長命百歲繼續搾乾你?